[人類總是...] 劉馬車又開新channel

劉馬車自從大陸坐完之後就開始收心養性左幾日，那時我出post恥笑劉馬車結果狂被人圍插，話劉馬車真心改過，話我黑暗魔王唔肯比機會佢。不過時間衝淡一切，劉馬車去完台灣之後本性回復，繼續怒屌唔同的人同前公司，又周圍搞女人同向女人示愛。而家仲叫人訂閱新channel，同之前由馬車carriage變到天馬車一模一樣!

改過撚死返入去老母個閪窿到啦!

你知唔知「時間衝淡一切」句野唔係咁用？

另煩路線 痴線佬都有市場

但佢又唔夠龍心咁型

你都幾 on 9 架喎

一邊屌, 但又 post 佢條片 link 出嚟 ?

無人想知呀 你班撚樣可唔可以咪撚再 post 條死 on 9 既垃圾片出嚟 ?

真，都唔知有乜咁好睇

擺撚明樓主係條on9仔fd，老西推條強姦犯d片
冇他既老西拍D片呃view 賺錢